MC Jin YouTube Rap歌反擊Lil pump

Mc Jin真係好型

奶共狗連Lil Pump 呢啲袋底泥mumble rapper都不如啦

學人出聲
問撚左世界最紅嘅Kris Wu未？

Kris wu狗也不屌

佢有資格喎
我估佢喺美國應該都受唔少
而且佢係rap廣東話
唔係國語
算係咁

另外，也有網民希望饒舌歌手吳亦凡用說唱來回應不禮貌行為。

唔係以為呢條垃圾真係識rap呀

Lil Wayne 把聲好有味道，好深刻

skr

從來支那種揸住外國護照搵食，總是最愛支的！！！！